iPad真係比Android tablet少啲延遲

今次我唔係吹出嚟，今次真係有人拍片比較iPad pro同埋最新出旗艦版嘅samsung tab s6（$5000-$7000），以同樣嘅筆速，iPad幾乎跟貼晒枝筆，但samsung tab s6跟唔上枝筆嘅速度

唔洗真係啦
唔係人人都知架咩
Android tablet=電子垃圾

咁有時真係要睇清現實，面對事實先得，唔可以一直掩耳盜鈴

其實都refresh rate有關係，iPad pro refresh rate 係 120hz, Android tablet 得60hz，不過要做到high refresh rate一d都唔難

就算佢真係refresh rate唔夠，但佢賣到同iPad pro差唔多價錢先係最大嘅問題

btw，s6重要好似連閃光燈都唔整 但佢又要整雙鏡頭，究竟想點？iPad pro都起碼加個閃光燈呀

未見過有人會話AN平板好過IOS 平行時空

Android 連部iPad pro 2017都有排未追到啦

咁既價錢真係買surface pro冇咁嬲

不嬲架啦

身邊既人就算唔用iphone, 但用平板都一定ipad首選

其實應該係廠商問題、硬件出現問題，定係android本身嘅問題嚟？

iOS 似乎support Google service無咁好。
如果有隻app好似an版嘅business calendar pro咁，可以一個monthly view calendar show晒Google calendar同task嘅嘢，我先會買iPad

阿媽係女人

WidgetCal?

返去試下先 用部舊ip mini

不過我見佢係每年4蚊，無得買斷

免費都夠用， 都係用黎方便睇果日有咩event

人地手120hz 呀

Android 平板得Fire HD買得過
平平地睇片用

iPad pro 10.5好抵屌

全部都係
廠就一直剩識cost down
Android本身就冇對Tablet做調整只當佢螢幕大d

不過蘋果本身set既價已經係好致命

唔該巴打。我試用一下

致命係指咩？

咪就係Android根本冇辦法用同樣既價比到似樣既配置囉

android firefox可以裝ublock
呢個係我想由ipad pro 2018轉an狗嘅唯二理由

其實唔係touch sample rate問題咩

就算係都好，但係佢用差唔多嘅價格畀唔到人哋嘅反應，已經抵屌啦

即係蘋果個價係頂死其他旗艦版嘅android平板

ChormeOS tablet呢?

無論你筆直係$2000 $4000定$6000
嗰個價位嘅IPad都完勝任何牌子嘅An tab

其實係android系統問題，天生缺憾

唔明你想做啲咩
Google calendar 可以gen條拎出黎，subscribe 左佢就得，會自動sync (I.e. 香港人日程表)

ipad 做唔做到真係打電話，雙卡？

agger
利申：an狗

android tablet 唯一贏嘅地方就係佢原生有計數機,ipad冇

an9 不願面對

開放開放，如果係條女開放，莫講話有無問題，仲要諗埋佢有無病

我都唔明，明明Iphone都有自己計數機，到底apple諗緊啲乜

android架構問題，死症黎，所以一直叫google將android砍掉重練

用ipad edit word send email 真係慘過去死 難用到痴線

Steve Jobs覺得iPad計數機個設計太樣衰所以冇加，點知直到依家都唔肯加

咩叫原生計數機

用緊Apple pencil會推到上240hz

Devices that work with Apple Pencil can report touches at up to 240 Hz. Because UIKit usually reports touches at around 60 Hz, any additional touches are coalesced into a single touch representing the last location.

係同軟件有關
Ipad OS將原本20ms時延降落9ms
Surface pen 21ms
S pen 對上一次公布都仲係74ms

我要做靚仔app

samsung tab s6 個MON 閃到你眼盲

74ms
聽講而家業界最高水平係16ms，但蘋果做到8ms

買番黎咩都唔裝就有計數機

公認架喎，邊個掩耳盜鈴？

因為有人話android唔lag唔慢同埋好smooth流暢

呢個比喻好似怪怪哋，但好似又有啲道理

手機還手機
tablet冇人同iOS爭

點解呢？
btw，而家已經變成iPadOS

掩耳盜鈴囉

冇點解，咁事實我淨係聽過有人話Android手機唔lag 唔慢，冇聽過有人咁評價過佢啲tablets

利申，iPad + Android手機雙修

蘋果有次講到佢地用左好多技術去確保寫字同顯示速度一致…

Android 鬼有理過

s6 新機開出來都會小疾
ipad pro 就算10.5 果隻已經順到爆

唔係冇
但追唔到就係追唔到...

你睇吓幅圖已經知，s6個mon一間間咁閃

如果個 MON 係90hz, 反應已經好好多

連大佬google 都摒棄android tablet
主力搞chromeos tablet你就知乜嘢事

結論就係Android唔適宜做tablet嘅系統

睇戲 做smart home control ok
其他用途不了

由兩個系統嘅電話+tablet用家發出

睇戲可能的確好啲

贏aspect ratio

咁又好似係，冇咗上下嗰兩條黑色間

android 天生缺陷
點改都唔會好
接受現實啦
果陣唔係話會再寫過個os 架咩

我想知ipad有冇出16：9呢？

無人同ios爭定爭唔贏先？
如果無心爭，samsung年年出為乜？

嘩9ms

全部都係4：3

Samsung爭唔贏都好大程度係因為android，佢唔用android又唔得，因為你用自家OS冇app support，但用android又會搞成咁，所以用又唔得唔用又唔得 已經係一個死局，冇得救

利申pixel用家
平板嘅話一係iPad一係surface 無其他選擇

真

利申***fans

An狗唔會死攪android tablets囉
大家都知係垃圾
電話就有得拗下

對比埋Wacom cintiq pro 14ms就知9ms係幾撚癲

upgrade 會降頻不了
利伸 mini2苦主

我都係因為有dex同埋同步到啲野先買s6 不過都好少用支筆 始終an同ios係有啲分別 睇下遲下120hz會唔會smooth啲

其實拎ipad prob已經唔洗睇

普通ipad 已經 勁過 and tab

DNSCLOAK 都唔識用
你都係買Android tablet 吧啦

tablet 根本就得 iPad 同surface
不過intel 太垃圾, microsoft 硬件設計太垃圾
邊有可能咁細粒電推之前D 14nm CPU

睇用途啦, 當年2014我讀返書, 在處理notes 方面and pad 係方便過ipad, 但到2019年後情況已經大不同了, ipados 對file management 已經好大改變

16:9先唔好

依家Ipad 放上電視或投影機有左右黑邊喎

攞 iPad 嚟打飛機
仲要攞個 120Hz 芒嚟打

同笑 iPhone 11 低清芒一樣
只係廠商唔選擇用咁靚料姐

Ipad剩係用黎睇片架咩

Surface我等緊佢普通版都用X個設計

淨係部ipad gen7其實都已經以本傷人

tablet用pen緊係Wacom MobileStudio

從來冇見過人用Samsung tablet

證明你唔係ipad L

我800蚊買部amazon fire 10吋
睇下片 打下casual game夠曬
百貨應百客o即

surface 簽名唔掂

2件事嚟
你可唔可以唔好咁on9

其實microsoft個store都冇乜app，根本冇乜人會專登走去開發Microsoft啲app，唔係講緊exe，係講緊專for touch mon嗰啲app，除咗佢自家製嗰啲app之外，根本冇人會專登去搞，係搞都搞咗ios同Android 先

我上網睇啲人駁話而家大部分影片都唔係16:9，但睇返其實大部分youtube片都重係16:9喎係電影嗰啲先唔係啫，但就算係電影放落ipad睇咪都係有兩條黑邊

唔選擇用咁靚嘅料但賣成5千幾至7千蚊？

所以話三星狗真係無撚腦
2017年surface Pro都係60Hz都已經做緊21Hz 時延

你有無見用ipad pro 連投影機presents? 我見過PB bankers 做過，最後d字都難睇到暈

Mac Book